勇武要智取 唔係以氣用事 小隊化 暗地化

熟既人組隊
商討快閃行動，評估安全情報
快閃走人

好過正面衝突

探下大波man又得

推

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義送頭，轟轟烈烈咁輸好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

藍絲打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接藍絲放工，保家衛邨，民間自衛
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

岩呀！ 就算今日出，係附近等活動完，陪佢地返屋企！

推，希望大家有頭腦地勇武

屌你老母咪撚分化啦 做得唔好咪慢慢講 乜撚野蠢過豬西呀屌你 大家咪比分化撚搞散

而家去左，唔可以由狗手中搶走手足

係跳閘比人捉果陣已經知好多人冇危機意識，又冇應變能力
靜係識企定定同對峙理論，唔識跑走

Sorry我語氣都重左 但真係希望唔好咁互屌

語氣唔洗咁重，大家提醒返

push

推post， 大家需要既係思考！ 行動前有清晰目標，具體行動，意外評估

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

其實認同，發覺好多次成功嘅行動（拆老黑檔，何妖墳，親中辦事處），都係以小隊形式進行。

勇武行動前就係需要咁既思考
唔係見到手足被打，好嬲，然後就沖（除非係當刻發現係面前）

3樣野！
目標
行動
評估

智你老母 再講智取個啲死全家

你可以唔認同，請講下你唔認同咩位，同時有咩建議會更好
一齊傾下，唔係咁樣屌完就算

推俾勇武手足見到

今日之後，可以堂堂正正還手冇法律後果

［升級彈藥］淘大有休班警執法，代表我哋可以做啲乜？

呢樣睇完真係好嬲，佢地有棍係手同時係暗處，要針對休班狗比較難，因為自己人都要黑衫（自己係明）

同時行動上，休班狗一定係鎖定到手足先出現真身，呢樣要諗下點應對

1626 港鐵員工內部消息：有在九龍灣車廠工作的員工收到通知，需要提早收工離開，因九龍灣站有可能關閉

下下剩係識得事後話人衝動 話勇武唔理智
有冇諗過問題係警方到？唔出黎幫手係度事後孔明真係仆街啦

如果係發生係當面，的確需要救出

而家係對家佈哂人馬（明既有藍絲，暗既有狗）
去到係處於被動位
真係要做野，而家去到附近，陪埋佢地返屋企囉

同埋而家出黎「幫手」
係講緊咩目標：救人？ 打人？ 做哨？

認真講句
真係做野個啲人已經唔會睇連登
真正做實事都已經入左其他組群
組織化咁做緊野

連登依家嘅作用
只係組織同通知大型活動嘅地方
例如 集會
同埋大家係傾下大方向
例如 十月一點慶祝

除此之外 連登都係冷氣軍師圍爐嘅地方
一有衝突就話走啊 送頭啊
之後夜晚件事完左又出黎話多謝前線啊 唔分化啊
次次都係咁
除左可改善同不分化
你地有冇諗過問題嘅起由
唔割只係包容 唔代表認同
就好似拍拖咁
認低威唔代表我錯你岩
係想段關係繼續
我都想個運動繼續啊

我可以好直接同你講 就係出去打撚柒打人個班仆街藍絲

連登係冷氣軍師聚集
講就兇狠

感受到你所講，呢個係明顯樽頸位
除左係咁呼籲和理非/ 假勇武行前多步，慢慢哄同分析
無得逼佢地

或者需要由練武健身開始，慢慢建立勇武既條件會好d?

推！

啲勇武見撚到你班唔了解現場情況既人
成撚日係度：智取 智取
你估灰唔灰心？

係勁撚多網上軍師
係到大隻講 吹水吹到上天花板
又殺狗 又麻包袋
但一啲實際行動細節都冇
點殺 點包？

又係到狂屌和理非活動
你屌唔係問題 我當你係擔心
咁實際意見呢？屌完自己人當出左力？

有唔少好建議都無人做

或者真係要由第一步，練武開始做起

香港人好懶 做多少少都唔肯
我唔要求你出去遊行 出去曬
你幫手推啲有用post上熱門都好

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

我覺得咪由佢地發癲 勇武洗乜去

黑警幫佢地就緊嫁啦

你一郁手就拉鳩你 真係唔係路

等散左先捉落單又好 聽日先發泄又好

係咁撚樣架啦 佢哋永遠都係用送頭 又戀戰 又唔救對友嚟講嘢 我真心唔明勇武已經好撚大壓力 仲要俾自己友增加壓力

軍心不穩 點搞都係送頭
點解共產黨成功打倒國民黨
因為佢地軍心穩 雖然係利益引誘嘅大前提先可以成功
但我地唔係 我地係好多原因先係暫時同路人
例如 黑警 反修例 共產黨
雖然我地依家係同行 但去到某一個點就會自我分化
呢個係事實 我地要軍心穩
要由最基本入手
文宣所有基本野
送中條例草案 民主法案寫啲咩等等
再要一齊傾 點解跳閘？點解塞路？
呢啲野依家講 好似鬼唔知啊媽係女人咁
但好多人知係識少少扮代表
互相理解因由先可以行落下
而唔係互相忍讓

只要大家互相理解同支持
全民勇武絕對唔係幻想

總之我哋用返自己能力嚟評估
受撚夠俾人指指點點
我哋自己決定自己行動
話曬到尾 落到場冇人指點同我哋
阻住我哋行動就係敵人
叫撤就係散水撚
我哋聽得太多人嘅聲音
仲來冇聽過自己究竟想點

落得場預左俾人拉
犯法野啵 話唔驚都係呃你
死過返生之後 上連登真係好撚灰

上次小弟係狗總負責火魔法
之後有磚頭就拎住諗住掉
又有左膠話唔好拎磚頭 係啲狗掘出嚟 會中計
之後我屌撚咗佢話我由612企出嚟個一刻已經犯緊法
佢幫我掘定我咪唔洗曬時間掘
佢先知自己柒 之後走撚咗
究竟幾時先有革命抗爭意識
我上連登都係為咗傾下啲on9嘢同攞文宣
身為勇武 上連登 一定係屌勇武

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915